條女做公立醫院護士 琴日同佢鬧交

叫佢quit佢唔肯，吵咗好耐，大家堅持落去分分鐘散

你搵錢少過佢？

睇唔出同錢有咩關係
除非你條命係可以用錢衡量

罷工肯唔肯？
Quit要賠兩個月人工

Quit左你養呀

你女友點做點解你唔可以尊重佢意願?
除非佢係藍絲咁佢死佢事

尊重醫護的決定

quit唔quit係自己選擇
邊有得逼架

大愛撚

你先畀 2 個月人工佢 quit 先

之後每月畀返佢人工養住佢 直到佢搵到下一份工

制唔制 ?

你養佢?
利申HA RN 準備罷工唔怕清算

佢有冇簽罷工？有就唔好鬧喇
辭職係一個好重大嘅決定嚟

你養得起佢份糧就叫佢唔做囉

弱智

嘈交既內容不言而喻

唔可以迫
但可以鼓勵

條女
唔係老婆
唔好講養